[集思廣益]－狼英時代有咩團體有咩人？去灑邊？

江湖人仕同建制就唔講啦。有咩團體會係網絡廢UP＋上街？
我記得既有：
香港家私協會
珍惜群組
齊心行動
保衛香港運動
香港力
愛港之聲
幫港出聲
藍絲帶運動
香港青年關愛協會
正義聯盟
香港家長聯會
油尖旺區家長教師會
反逆向歧視大聯盟
香港教育關注動力
撐警大聯盟
鬥委會

重有冇？
我想知哩班人去灑邊？

陳淨心係度鬧緊建制